iphone6s換左電叉得慢同好快無電

前幾日部電話叉唔到電 拎左去整 換左電同尾排 $600 而家d電用得勁快同叉得慢 係咪無換個舊電 問番佢又話底板ic有問題要拎多次去整 當我水魚？

有90日保養

街外鋪頭換電 ？

6舊水應該apple store掛，街鋪電都係淘寶貨，不如自己淘粒換

1715mah

街鋪換 換左尾插同電600

正常你幾多

就算store換都一樣
利申:5s試過

遇到黑店了 Rip 上華强北換拉 250人仔搞掂

應該去apple atore換
街店佢換舊二手比你當換咗

已淘左電自己換

600mah

水魚

$1 = 1mAh ?

試下recalibrate 粒電
點做就上Google 搵下

當年original iphone 換完電都係咁
recalibrate 完就ok
可以一試

真係on9，比得600都唔去apple換